Non jupas in 左Bu中文系既入一入黎

有無ching收到消息
兩個星期都未收到任何email
成間學校又無人收到 係未派定我地太廢

you rubbish

話哂我都係朝早in架
比個機會黎啦

睇開啲啦，你邊間cc?

邊間就唔講啦
但cgpa過3.6 （聽聞都唔算太穩陣）

推呀

收到收唔到都講兩句啦

推

做邊題

聽講派咗啦喎 上個禮拜五出咗offer
靠in入嘅應該唔多 因為大部分都係直接派

同埋唔太關GPA事 識人GPA3.7以上in完都係收唔到 bu不嬲唔太睇GPA 而且今年應該係睇重dse

林語堂你呢？

我dse中文有5都有讀文學
不過今年唔知佢按咩標準直派，我地學校有人唔洗in就收左，但gpa3.4左右

Ching cccu?聽講佢地冇in就收左6個

6個我地個間先2個
咁無啦 叫我地in黎做咩姐

我地可能同組

你邊個教授in

唔係葛亮

我地同組唔好同我相認

九半得一個有offer

真呢？收到？邊間cc？

太空

都估到 係咪男？

推一推

唔知而家有幾多個有bu offer呢

Ching邊間cc

幾時先有n手飯

Cccuinterview 後未聽過有人收到

七月啦中港大唔派offer 班友點會放番出黎

我地個間都係啦in完成校無消息暫時好似得太空有料

Cccu個六個係咪全部都要硬offer知唔知佢地點解會直收

dse中文有5 有take文學

又叫人入嚟又叫人走
冷靜啲啦

Sorry已經痴左線

係咪讀cccu先

有一個好似等緊CU/HKU
其他應該都唔會放
尤其是GPA 3.3-3.5嗰幾個
比著係往年 佢地依個分最多都係入八大水泡科/教大 依家竟然有個都算出名嘅中文系讀 你估佢地仲會唔會走?

得四個

想問下除左space 仲有冇其他cc嘅巴絲收到offer？（講緊有interview ）

今年變左你地大戶喎你地有無人直收？

冇

我地上年收咗7個

上年city中文畀人strong hold到天荒地老